當hktvmall都喺tvb落廣告既時候,你就會明白乜嘢叫做世界上冇永遠嘅敵人

包括連登仔，真心喎唔駛因為覺得無面而要焗住谷住明明個心feel到tvb改善返好多，肯認真做唔同既節目例如開心速遞呢啲好作品，但因為搵唔到自己果條下台楷而死都要講住話反tvb，搞到咁唔開心，王維基都放得低既時候，你地係咪都要時候放下呢

咪係，東張西望內容資訊又豐富，其他戲劇又唔牽強又冇BBQ，又有大量內地節目，無線又比連登仔最愛既女神唐詩詠同新女神蔡思貝上位，算係咁啦！

仆街黃心穎

唔係sell big big shop咩

因為屈dee 所以負評

ching玩針對

幾時出架

係囉

乜有hktvmall??

用埋Do姐幫手賣廣告

當無利益沖突咪朋友